[
    {
        "randomId": 14
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera inyamaswa igendesha amaguru 4 mu gitondo, amaguru 2 saa sita, n'amaguru 3 nimugoroba",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Inyundo mu ruganda",
            "option_3": "Umuntu",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Umuntu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kamanutse ijuru kaza gukora ishyano mu Rwanda",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umunyeshuri",
            "option_3": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_4": "Inkono",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Bihindira ikuzimu",
            "option_1": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_2": "Inkono y'amapfa",
            "option_3": "Agakono k'amanywa",
            "option_4": "Ijwi",
            "correct_answer": "Inkono y'amapfa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ndumwe nkatunga benshi",
            "option_1": "Imana",
            "option_2": "Umuzungu wambaye amadarubindi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inshya z' umutwakazi",
            "correct_answer": "Imana"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Rukara rw'umwami yicarira abagabo batatu",
            "option_1": "Inkono y'amapfa",
            "option_2": "Inkono",
            "option_3": "Ikawa",
            "option_4": "Imisatsi y'ibigori",
            "correct_answer": "Inkono"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nahuye na cya matimbatimba cya maguru umunani kigiye kugura umunyu kwa mirongwitanu",
            "option_1": "Igihepfu ku mugina",
            "option_2": "Igitagangurirwa",
            "option_3": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_4": "Inkoko n'inkware",
            "correct_answer": "Igitagangurirwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Abarebare baje ubu",
            "option_1": "Intare",
            "option_2": "Ifundi mu mamera",
            "option_3": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_4": "Imbeho ku rugi",
            "correct_answer": "Imihanda, uruzi, inzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mfite ibuye rimena irindi",
            "option_1": "Inyundo",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Inyenyeri",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mama nanjye nararushye",
            "option_1": "Ifundi mu mamera",
            "option_2": "Akarago ko mu irebe",
            "option_3": "Indege",
            "option_4": "Amacandwe y'incira",
            "correct_answer": "Akarago ko mu irebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ko undeba ndaguha",
            "option_1": "Imyenge y'inzu",
            "option_2": "Intete z'ibigori",
            "option_3": "Ibara ry'inka",
            "option_4": "Iteke",
            "correct_answer": "Imyenge y'inzu"
        }
    }
]